[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5014)

轉運

富咸30

fast

富3:0

3:0 輕鬆到

屌你 入未

富咸呢隊撚狗波

勁到

屌你富咸一下隊爆左我條5x1

候城入1粒先啦

屌你老母卡迪夫城 秒糕半細

Lm sin

點搞 富咸大埋

史雲斯

普雷一粒都冇咩意思

曼城個盤咩事

1.98

屌你侯城 快啦

普雷。。。。。😭

Dllm想allin富咸架。。。轉咗買第2隊

諗過 串富咸大波

揀撚錯 jumped

唔怪得卡迪大波咁高倍

米追和未

盧頓半客+卡迪半客 10抽1 200

富咸正氣到
希望升到班

普雷我屌你老母

Lm

侯城大波針

Me

心

好

史雲斯入未

我

布里 卡迪入球定下驚

me

垃圾米堡 降班啦

侯城入未呀 屌你老母

普雷1:0 -2

普雷！

lm

阿特半大咁熱似有暗湧

Qpr 1:0

Ok

屌你難得買中富咸正氣 賓福就閪

昆士柏流浪！

屌 係得 盧 史未入 on9

普雷
侯城

阿特都唔信 信邊個？

昆仔唔該極速半大

得雞湯同侯城無波入

7場波揀中兩場00

侯城條垃圾

候城做乜撚啊？比人炒多次456啦 垃圾

阿特 好有上季日職水手 最後直路衝上冠軍

中

史1–0

一樣 大波波咁都無份

雞湯goal

雞湯!

雞湯

LM

全世界球半中水 得狗會咁西開1/1.5低水

史雲

7場波6場都有波入 就係買撚中場冇波入既。。

睇黎富咸係最想升班嗰隊

盧完半啦

同路

呢隊波好有火 長追 買咗佢哋意甲冠軍

侯城果場冇3粒 兩隊一齊降班

閪波盧頓 度定下場啦

昆仔半大啊屌你老母

可唔可以半0全4

痴線 淨係買中場半00

又要叫

十點正氣到 富咸卡迪雞湯

屌啦星針足一日冇贏過

跟左你 係咪我黑仔

湯

0比0

咁多場都有波入 係我單頭買果場冇 以後唔撚派了 派完冇注中

冇野好講

2200買咗咩

下半變身入3粒 派我ok?

侯城大波都咁大船

全地球賭仔心聲 侯城黎多場456球啦.....

我運氣用晒係條5串1到姐 休息下算

係，好邪

4粒派你

阿特幫大家一棍回血

想要波杜

咁博 齊叫4粒

屌你老母臭閪又要戒賭去到八月

係囉
跟咗阿雲條契弟，結果慘死

阿特買盤定大波定半大好

有冇人今場買阿特

就算侯城入到 4場一粒都蝕水
我以前都中意咁買

下半場nba架啦 定啦

阿特個 licic唔出？

侯城大波= 上星期波杜

冇事 會半0全3的

事前過關 可唔可以中一次

得啦冇問題

買阿特對家幾多個腦都唔夠驗

比我刮到條契弟一定劈佢全家

史雲斯對家驗腦

輕鬆又收錢

我買左

英冠全部主隊領先
得米杜士輸緊
我係咪針得咁勁啊

垃圾卡城米堡

垃圾布里 追和啦仆街

有冇阿特串波杜半大

阿特角大點睇

T

上場冇佢一樣6-2

唔敢買半大

阿特贏硬?

想懶獨特買阿特細波

阿特係咪超巨型母鑑？

下半場反cup

阿特個陣容

上次對布雷呢隊業餘隊

阿特難大

邊場唔母艦 阿特

冇入球25倍

真 次次都驚佢撚 點知場場都正氣

等收皮

唔好諗咁多 阿特最正氣

屌你老母 都係草一排子彈再諗一場重心一野轟落去 少少咁玩根本玩唔到落去

正氣到 買大又得 買贏又得

角大得唔得

依樣真 平注平時當玩下開心下
贏錢不嬲要博

阿特呢場個盤好鬼 睇往積近況最少-2.5先岩

上場入波多過角

對面唔廢架

猴城訓醒未 差你

呢場呀特入波得唔得 主會唔會俾佢放題

半場更衣室啦...

阿特 讓球客勝有2陪咁好？

Same

讓多左架啦

普雷
卡迪
雷丁
盧頓3.5b
10 1 1000

其實平注仲危險 你續啲續啲咁玩多多都唔夠輸

候城差你大波呀

作客讓2.5？

垃圾卡城 睇個樣又係城篤屎翻版 一球到尾 屌那星

阿特前面唔係正選？

今晚又有波杜

維羅

除左史篤城 隊隊都讓路送人爭升班

個個都識入波

Skip左 買完韋根之後冇晒錢

P

伯明個場2.5b有冇機

D人睇到-1/1.5以為好抵買 其實係馬會引人買客 呢場似開下盤

今晚只賭一場，大大大大大注波杜

你買未？

得後防一個係副選

半大2.5 角大點睇

買左阿特

長賭必輸

波杜=賓福特
大家咁快唔記得上場比佢撚完狗？

布里和 盧頓勝 10 1 100

其實阿特贏就冇難度
但維羅今季得4場淨輸兩球
其中兩場都係輸拿坡
博贏半格都有得諗下

真係唔會再買

我了

有冇手足要波杜？

真 贏完又輸又贏又輸又贏
不停loop

終於取消到

阿特半大派錢 用政府個1萬推了

戒賭

阿特半大有冇機

都唔知買大波好定呀特盤好

100%

半大落飛

輸咗幾多

見好就收了

贏 360K

除左西咸個注 你仲買左咩

湯雞輸未

goal

米針 88

卡迪夫正氣

米杜88

米堡廢撚到

伯明 雷丁入波

米咪玩啦

候城已經夠廢 估唔到盧頓仲廢

普雷是旦一邊比多兩粒

真

星期3要3個12m

快撚啲nba啦 盧頓 屌你老母

布里斯托可摸耳追和

米堡全隊職球員皇天擊殺啦

一陣波杜算

阿特 鐵達尼號？

宇宙級軍艦

盧 史 互屌大波啦

米禾1:1?

我買左阿特補左少少00
除左00諗唔到呢場點輸

盧真係要快 唔好再拖

主勝

垃圾盧唔入比人入啦

陣間你咪知

米禾撚半大 dllm

Birmingham有冇機會杯

普雷又點 又停 快撚啲入多兩粒ok?

富咸比多球啦2-0買左讓平半

點解兩隊降班踢到冇慾望咁

0-1咪輸囉 雖然我都上咗船

候城入未

米堡追和啦

有

維羅今季主場贏祖記2:1 和國米2:2

俾一球先啦 侯城 On9 架咩

買左阿特先知原來錢係咁易賺 我都唔明班人日日搬磚做乜

米禾爾Cup 布里屎托城和

難d 阿特有心想後上
祖之後要打拉素羅馬
feel到拉素出盡奶力阻祖記攞3分

金磚睇緊啲好

睇唔番了
起家係水晶對車仔讓和串 屈福特對諾治 讓和$10K

中左 100K 買

學下流浪啦... 盧頓

富咸 卡迪-1 gel

大戶

Cls...

布力3-1

候城點撚樣丫

學人打交 波都未識入

垃撚殺盧頓 人落飛 你落飛 0-0

紅一個俾12 碼再講

盧頓條友一拳打落去

中哂上盤 下盤全部針

布力般 全格2.5/3

叫都冇得叫 開到 10 1 100

米禾爾好廢

1213

乜撚野普雷快撚啲唔入就比人入啦你老味

雞湯同布里一人一球啦

Lm支持

快撚d nba啦

布里斯托城11 未 4串一輸佢

On

阿特入未

同路 布里唔似入到波 輸到半當贏

買咗-1？

兩隊垃圾一齊落去下面再打過啦

普雷快喇

2.5b

米禾爾

候城想點

阿特半大未

，

Hi

米堡降班未

米堡入多兩球啦整個大黎啦 屌 又學城篤屎

普斯頓2.5b plzzzzzzz

分球比盧入得唔得

候城快入

盧頓咩料

維羅納禁屌

同路 針

果2隊垃圾到底想點架

頭10 2 100

踢一粒鐘一球都入唔到

米杜士堡追和得唔得

星期三 3:3未

ok

針得

阿特差啲

普雷大波jumped

瞓撚醒未丫候城

真係痴撚線

差啲即係又玩撚完

取撚消咗關注了
傻閪波

阿特比人禁屌

之係大波已死

阿特咩色衫

丁3:2

伯明翰你唔好叫伯明翰喇 你叫廢柴啦

阿特蘭大goal未

咁多場大波波
我咁都揀唔中 激鬼死

叫賤種啦

on99

雷丁 伯明 爭氣
想派錢

同潘狗撞名

阿特半細全細gel得

卡迪入多球得唔得

維羅fg 3倍 要了

半大已死

仲係0-0 沖完涼出黎 其他場場nba

支持

史雲斯？

你又射唔正 侯城 快啲去死啦

沖涼先
候城 快d入

冇眼睇 2班垃圾 又輸

垃圾米堡降班啦屌 又一球

兩隊加埋1中龍

阿特

入唔撚到架啦 得返24 分鐘 俾你咪又係一球

雷丁

雷丁33

雷丁3:3埋普雷唔洗大了

伯明入一球 想派錢

阿特撚大24

侯城應該冇問題 最多走盤

阿特半場角

米杜學下查爾頓啦

隔離打緊NBA 你睇吓其他

跳樓死算 二揀一又揀錯隊仆街野 0-0

0-0係咪想一齊降班踢英甲

真係隊隊都nba係得果兩隊唔識郁

阿特唔入俾人入

所以味要降班

笑死人咩布力般

阿特半場

侯城快撚D

同意

7+

打NBA未

肯比人入未

布城miss 12碼

屌米禾

希望雷J 守到

侯城2.5大 抽一個含

伯明

普雷 我屌你老母

可摸耳比兩球12m伯明翰反杯

記得上場手足係咁叫盧頓 而家自己都體驗到了

布力般3:3點賭

米禾想點

阿特踢得幾差

米堡一球都無 等人唔會有假希望 幾好

3-2

普雷2.5B是夢嗎

布城

布力般7+

我屌左客勝，3:4得唔得

阿特撚大今日唔正氣了

布力般唔撚係呀 3:1都比人追返

普雷比人入未

單刀唔入阿特。。

喂屌又篤中場冇波入嘅

普雷2.5b 我

阿特咁都唔入

卡迪夫城求其入多粒ok ?差你咋屌

好波 單刀變角

呢啲垃圾波又比篤得中

布城屌你老母!!!!!!!!!

盧頓 屌你老母

屌 卡迪入多球喇

阿特10.5大定細好？

普雷2.5b 10 1 100

12碼都miss 準備2-0啦

1

買左主勝射落富咸

細 入波多過角

米禾反cup啦屌，差你一關

L:M

G持

侯城走盤全隊廢炎

11

盧頓識入未吖

雞湯開到3.5大 頭5抽1 50

係咪搞笑呀 大佬侯城 點撚樣呀

普雷2.5b 10 1 200

l

布城空難啦12m都唔入 轉頭實比人2:0

mmm

盧頓入波未

阿特啲入波同角呢

卡迪夫城快入多粒

大波同上盤揀左大波

盧頓 2.5b 快啦 快啦 快口

富4:1

富咸同布城 揀左布城

伯明翰叫到氣咳 去屙個屎算

我都買咗 等死

富咸 goallllllllllllll

依啲垃圾波算啦 度下場好過

有冇book uber

暴力可唔可以入1粒

難d 喎

呀特係咪正選？

候城大波伏到

求撚其4:3完場啦暴力般

富咸W同盧頓2.5b 2選1 揀左盧頓

呀特廢到

嫌低水冇買富咸 買左仲低水既布城 希望有半格驗腦

口爆吞精 刷到流牙血先 講左2.5b 開唔到 即刻刷到爆血

侯城快入

馬會有冇得投降輸一半

追番球啦米堡 下半場又比人秒goal

盧頓快入

qpr nba到傻左

雞湯唔入比人入啦

史雲斯 再入啦

食支煙 普雷立即2.5b

Qp 4-2

度下場啦

利申：同船

阿特 仲未入 jumped

仆街啊特

每一次二揀一都錯 係每一次

阿特3.5b jump

人哋半1全6

Dllm伯明翰識唔識入波㗎
唔識就咪阻人入波開大啦

米杜追和派100

阿特今場踢得差到仆街

米禾爾降班啦屌，踢咩英冠，落英甲啦屌你老母

阿特收皮之日

阿特一球夠喇

阿特3.5報數區

布力般同候城快入

主隊幾好波

維羅納其實幾勁

米堡入番球面子球啦 點搞呀

傳番出禁區頂比人

卡迪比多球

4.5

Ifc了

比布里Miss 12m逼害有冇苦主

角大同阿特, 揀左阿特

富4-2

半細穩到

Q

3場英冠6球

侯城走盤得嫁啦

屌唔係你地入呀過隔離啦好嘛

屌，浪費金錢買半大

入啦dllm

黑撚到 仲係0-0

盧頓㩒屌唔入對面入啦

聽講英冠最後10分鐘 通常打nba 係咪真

伯明比次機會呀

希望係

阿特終於半場0:0

買左細就會

維羅納FG

維羅納又係成堆人係禁區 垃圾

點睇全埸

米禾爾連升班附加都唔去爭
英乙啦屌

買左半客讓客

屌

正仆街

買波求走盤

布里斯托快和

維羅納fg

Hi jeXxica

好過輸盤

我冇買嗰啲56粒 有買嗰啲一粒都冇

冇喇
12m都miss

屌你老母布里城miss 12m

最後10分鐘啦 入番球啦米堡

唔買咪唔洗輸

布城比多球12m黎啦

暴力般個場比多球啦

好撚正 侯城

侯城贏波 我食左佢

伯明仲唔杯係咪想全隊中肺炎

呢垃圾黎
由其係主場

有親盤都撚鳩人細波

卡城真係撚狗
開波秒入半場1粒
下半一開秒入80分仲係果粒

goall!!

盧！

0:3

阿特半大

阿特點買好

米堡0:3

盧頓入埋

阿特攻唔入

Luton goal~

我盧goallll

I love luton

屌你普雷

3-0

Asw

侯城降班喇

屌你老母閪盧狗

普雷 伯明 快入多2球

盧goalllllllll

我盧玩正氣！

差布里追和

入多球喇

屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大

唔撚怪得兩隊唔識入波 係咁單刀 射到回傳比個龍咁

luton護到級啦

快啲打NBA啊

布力般入多粒好唔好

阿特快D半大啦屌

侯城入啦屌你

屌 沖個涼無咗

阿特俾粒嚟先

揀左場閪波

想知邊個天才會買隊俾人0:8既波

普雷-2b

侯城食撚屎 好野

阿特快手入

阿特都撚半大... 知錯了 唔買囉以後

Asw之力

買咗盧2注
盧全大2注
快啦屌

阿特35分前有一粒

雞湯整多粒穿盤啦

快撚d入多兩球啦

盧頓閪足成季最後幾場瘋狂拎分睇黎可以留得返係英冠下季繼續害人

阿特好頭痛

h我屌你老母盧狗閪 入咩撚野呀 屌你鳩頭 全隊中武肺死 快快快 呀呀呀

阿特23倍 0:0變 8.25

買好大？

asw大哥

侯城cup佢

屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大屌你老母亞特蘭大

鍚周三4:3 10 1 100

Asw真係。。。。勁

2000 咋 試下水都要針..

暴力般43？

感謝 布力般goallllll

比侯城2.5大迫害

中。

屌鳩頭

4:3唔好再有入波ok?

上次買踢榜尾輸撚左
今次又中伏

勁在最後一分鐘先講買左咩
被逼同路 屌

屌你老母普雷阿特

暴力般開到7+

🀄️

候城比人數完8:0都仲信候城

意甲呢兩西野都好撚風流

爽到

侯城追和未

要大波喳

阿特識入未呀 又話意甲攻力最強

垃圾米堡 降班啦 屌你老母

快撚d入波

米堡goall

asw 你玩撚夠未呀 屌你老鼠屎 咁撚燈咪撚開爐邪啦 屌屌屌 呀呀呀

盧頓快撚啲不設防啦

就係普雷冇波入 黑撚到

米堡1:3

伯明入未

輸到0：3先追一球 全隊皇天擊殺死啦

暴力般立刻完場

打nba 快

普雷入多兩球啦

伯明翰我屌你老母

布里城

盧頓串米堡想死

阿特半場角
唔係20分鐘4角之後冰到完場掛

咁都買中得一粒嗰隊

侯城串卡迪都想死

咪玩 史雲斯入多粒!!!

斷候城大波

咁多場大波平時又唔見入咁多

阿特30分鍾...
半大24

雷J 4：4 OK？

兩隊都12射門
咁都入得一球

仆你個街伯明翰

牙特果埸goal未？

普雷2:0-1 入多球一世球迷

普雷20!

普雷20

普雷 伯明 快入多球

空晒都唔入

asw

普雷入多粒呀屌

多謝 你D錢將會係我Ac出現

阿特半客都開唔到...？

屌 阿特

-1

普雷 伯明 快入多粒

入多粒

gchi

斷咗候城

降班啦侯城垃圾

意甲不如入先？

睇個仆街樣都係伯明比人入多球 屌想死

搬泥半大

Asw勁到

普雷 2.5B 10 1 100

侯城死全家啦屌你

輸撚埋

我我

入多粒普斯頓

1212

亞特今場贏唔到

如果

富4：3

普雷快入 伯明快入 -1111111111111111

畫。

伯明翰你死全家啦

嘩兩場4：3

手

4:4未

NBA 快

屌你老母咩布城

分啲去格離啦

仆街阿特, 入波未丫

比多粒喇屌你

阿特入未呀屌

真係唔買都唔好買同路

Cls 富咸win唔係要輸啊?

富咸

是但吹伯明普雷12m

Cls 半場3:0主勝都頂唔到？

普雷 伯明 仲有時間入多粒

4:4 快

普雷求其比個12m ok?

次撚次被同路 屌佢老味

伯明翰放棄啦 比人nba 啦

降班有晒 理由

富咸想打假波？

快入週三

真係最後80min好刺激

普雷狗

快完快完

富5:3

富咸5:3

5；3

5:3

伯明打空龍得唔得

沒了

富5：3

英冠 呢家都未係最假
到升班賽先最撚假

比人入完即入返球

差一粒真係咸撚咗

乜撚野補1分鐘？

盧頓死守啦 On9

仲要係最後幾秒先出 點知同路

阿特半大摵飛

雞湯得半格

補一分鐘

一早撕左

主隊隊粒先啦

我屌撚死佢呀仆街

大波果D就係咁NBA，細波果D就叫都無得叫

差一粒

知足啦

普雷伯明入多粒 差一粒呀

多謝富咸 怪錯你了

食屎啦屌你老母亞特蘭大

阿特提早輸半 唔撚係輸全部呀

普雷

侯城on9...

買嗰個仲On9

普雷伯明差一粒呀 入多球PLS

阿特半大仲可以點叫

普雷-11111111

真 排隊驗腦

阿特半客是夢嗎

普雷伯明 俾多球啦屌

普雷伯明絕殺一球

波杜條船有幾大？

希望下一輪 查爾頓同盧頓再贏
然後比隊垃圾唔撚識入波阻人開大波嘅伯明翰降班

有冇佢TG 想避

大撚到媽閪咁 叫角算

揀中細波兩場

普雷伯明入多粒

你老母伯明狗

波杜半大易撚到

阿特半場快d過數啦
廢到 唔比錢入撚到波呀

波杜會大炒

布里斯托城碌柒咁

屌你老母阿特蘭大

好波

伯明烏龍未

3串1差一球 黑撚到 屌你老母屎忽

完撚左

阿特角球點玩

阿特角又冇 波又00 咪撚踼啦 晒時間

same

唉 普雷4X5收千變百

伯明翰 降班啦屌你老母個系

一球都冇，半大抵輸

特登唔揀個啲大到cls

唔入比人入啦

半客已死 上盤都仲有得叫下

有無人明揀中細波個種心情幾撚抑鬱？

屌 阿特比多角好wo

角都冇呢下抵屌

波杜突然間回到1.9

波杜派錢

兩隊最撚刷既夾埋撚賭仔

流浪4：3

乜撚野事

3場主其他....

阿特夠落到1.8啦

3場主其他

場場都4:3

Same here
斷大

半大撕飛，阿特食屎啦！

喂 屌你老母柒特，快撚d隊返3粒 nba la

屌你老母臭閪 成班仆街撚半大 上半場唔撚見你哋咁撚好入

咁多主其他

就係差普雷一粒 收幾千而家變百蚊 雖然都係賺姐

英冠大波爽撚到

on99

季尾莊家搵大錢

暴力般cls 咁都要踢到4:3 心臟點頂呀

都係捉唔到

阿特穿盤可以嗎

候城果場點會買大

派錢波

富鹹勁，俾佢返英超啦

大家睇路

英冠又大波又大角

富臨正氣到

波杜狗角球無限大

唔好問啦

要了

英冠咩事下下爆入球

原本想要富咸 揀咗普雷斯頓

撚狗阿特蘭大

轟左

下半一定秒入兩粒撚半大

asw 波杜？

9成

中岸水手號成功開出

阿特半客都開唔到 係咪我識嘅阿特嚟

準備半客

上場對賽係半和

最慘係人地個個開大 得揀中嗰場開細

今日有兩隊信仰隊

屳你個家產 咁多場大 盧頓無nba

唔掛得細波下盤贏

阿特唔入就比對面入啦

屌你，補1

阿特會唔會贏唔到

周中入晒d quota

唉 伯明翰60幾分鐘有2球射得好靚 比個龍神救

阿特唔比角，想輸埋？

無飲水cls

個龍向前撲

龍門傷都唔補

阿特撕飛

屌 普雷咁都差一粒先有

真.. 唔知咩手法黎

有冇人有波杜link

0030 諾 主客和 主勝

一買就會唔同哂I know ur feel bro

射左幾下都係好彩撲返俾隊友

下半有冇劇本定係00

重注？

阿特走地冇樣抵買

屌 以為波杜1230

再買半大斬手指

阿狗

客其他

波杜入未

我無賭了 益巴打們

準備入

阿特真係狗閪隊黎

頂...

唔貪心，阿特入兩球夠

波杜半大24

波狗入未

波杜角大已死

全世界波杜拜托唔好撚狗

屌以為波杜1230

買阿狗洗唔洗驗腦

深夜撚狗波多 聽朝美職照舊半場大波

有冇人般尼-1？

我呢星期美職輸左成皮，有咩追數料

輸硬

馬會派你黎?

波杜入未啊

阿特出返嚟拿拿聲入兩球定驚先

寧願唔賭都唔會買主

阿特下半456未

阿特唔會一粒都冇掛

十八歲玩咗廿幾日就針咗萬五蚊
終於下定決心斬手指戒賭，從此唔再踏入賭波post一步，大家同我做證
各位Ching一定要保重
有緣再見

0030 2.5b 點睇？

你唔好咁啦

放個馬會ac出嚟幫你戒

點解

仲未沉迷就唔好賭啦

點解買定點解驗腦

我之前都係咁同自己講

你有冇諗過靠自己一個人係斬唔晒10隻手指

睇賠率似想引重盤般，般已博到咁上下，諾主有機偷雞

G持搬尼

一定開大

我買咗維羅納下一隊

波杜半大

般尼買大

挽留

唔係沉迷，係攞唔返d錢唔甘心

我角大

3.5b

41163794
Thx ching

2.5 好了

過咗每日50萬投注額
想問幾時先reset返？

印象中1萬5我當年18開始賭賭左年幾先輸到呢個數

。。。

唔好博太盡

真膠定點

半場5c 個巴打點

10蚊定1000

有無10.5大既手足 阿特

諗追數咪沉得仲深 心態錯左啦 當交學費

轟9.5b

2.5可以大注嗎

可以 中硬

斷啦

成到身家買左阿特3.5球大求安慰

想當年18歲keep住羊 一當自己係神就輸爆廠

等收錢

針萬五唔洗斬哂10隻掛
一隻淨係值1500蚊？

師兄搵錯人 我其實係馬會臥底

轉送賭仔去ifc

賭仔去ifc馬會仲點賺錢

兩隊都等放暑假 大碌撚咩

英超大波大家可以allin

不見即散

有無咁撚正呀

阿特同波杜開到上盤10 1 100 聽朝派

斬一隻你仲有九隻手指繼續賭

0030有冇買？定已經取消左ac

明知金絲雀降硬班冇曬鬥志都想買佢

波杜咪冰cccccccc

兩隊等收爐, 養生波

41163794

聽朝美職見

波杜同上場一模一樣

12:30 般尼
卡迪夫
暴力般

波杜半客100％既波

刷撚爆佢 莫生

假波你識條撚咩

我一注平均2000
試過一次輸1萬，所以咪搞成咁

我驚你完場要改名。。。。。。

有冇水

波杜又撚狗呀？

佢地要戒賭

總有新血

盤就要搬泥

我取消了 推薦比巴打們

5萬巴要左 諾域治 無錢補

挪超11.5s應該冇問題

算啦

岩食？

兩隊信仰隊

Asw條臭閪要咩

快啲幫我戒賭

唔要冰呀

唔撚係掛 又妹？

客w咁低水

點解會要金絲雀 都降硬班 冇野好博

主場做踢番場好波啦

薩斯0130先開波 可能轉盤

唔出pukki點入波

主場謝幕

波杜半場 at least 6c please

個個都咁唸時...佢就明撚你

半大gogogo

阿特比角未

Goal